大家今晚返元朗要小心

大家今晚返元朗要小心
我無收到任何風
亦無咩fact check
只係擔心琴日比黑警保護既門口狗固態復然
門口狗可恥

推